買架hiace 當屋企可行？

拆後座，然後賣個柴油發電機叉電放個電磁爐同微波爐，D衫褲買個箱裝住，再擺張行軍床加張被!完美夏天有冷氣 冬天開人小小窗。日頭放係月租露天停車場仲平過劏房。夜晚四圍泊，完美解決香港土地問題。買住大D就買5.5t ，平均都係十至十五年先換車，抵過你上車

驗車

成陣up味

10年後嘅事10年後買過架用20幾萬都算係咁啦 仲可以一換一 抵屌

如果你餐餐出街食唔駛電磁爐添

出街食貴呀

我都有諗過咁做 橫掂啲樓咁貴 買架客貨車改裝成屋企 慳返嘅首期再另外買架玩下 名副其實嘅上車

驗車喎
商用車第一年續牌開始已經每年都要驗

btw 即係同露營車一樣，你個車位唔係居住用地，犯法。

沖涼？急屎？

無地址申請唔到4000蚊

買架呢啲

去運動場更衣室沖

買多架ae110

$695

個問題係你每年都要將啲嘢拆走晒先過到驗車

唔裝死上去其實ok

順便每年當執一次屋

全部野搬走啫，唔洗固定

咁你可以試下

但係其實Hiace有啲貴，買其他牌子好過

中一氧化碳毒死

咁你去運輸處申請地址拎咩去寫

寫停車場地址

香港法例第374C章 《道路交通(泊車)規例》
任何人在停車場內不得 ——
(a)吸烟；
(b)在他曾乘坐的汽車已經停泊後，未有在合理切實可行範圍內盡快離開停車場；
(c)在看顧人合法命令他離開後，仍停留在停車場內；
(d)在看顧人提出要求時，沒有向看顧人報出他的姓名及地址；
(e)在應看顧人要求報出他的姓名及地址時，報上虛假的姓名或地址或略去其中要項；
(f)沒有合理辯解而鳴響任何警報器具；或
(g)清潔汽車，但如他是該車輛的車主或司機，或持有有效清潔車輛許可證，則不在此限。
(3)任何人違反本條的任何條文，即屬犯罪，可處罰款$2,000。

喺車場泊好車唔離開係犯法

樓主話夜晚四圍泊

香港法律真係當香港人係奴隸

csl

如果個個都泊完車唔走，成個車場都係人，邊分到邊個係司機/乘客邊個係閒人/偷車，管理員點做野

如果咁樣又幾好丁, 仲正過水管屋

唔可以洗車

唔可以幫人洗車

儲到錢就可以trade部5噸半翻嚟，到時細車搬大車

仲大過龍床盤

以前有個阿叔真係咁做，夜晚部車泊油麻地公眾碼頭卸貨區出面迴旋處。

不過近呢幾年無見過啦

我細個都有諗過買架私家車係上面訓，當屋企

識個日本fd 住係架liteace 入面

alphard / Elgrand 呢？

去日本買架現成hiace camper van得唔得？

長陣版

鬼出到牌

呢個頭盔係等萬一停車場入面有咩火燭撞車意外唔會上身啫
停車場走火通風設計本來就唔係俾人長期停留
你估喺架車入面hea下真係會拉鳩你咩
唔好覺得有咩唔合理就賴法律好冇

上過蘋果添啦

直接泊係公司樓下

仲可以揸埋GOGOVAN搵食

如果可以喺車度沖涼就一流
你話去旅行短暫就得啫，長期真係點都鐘意自己個廁所多d
可能我有少少潔辟

點會唔得啊
攞嚟做生意都得啦

今期U Magazine先賣緊
檔野叫做 小木屋度假營 喺元朗嘅
人地攞正牌做露營車生意啊

2015年，民政事務總署先後票控兩家出租露營車公司無牌經營旅館，爭拗點是露營車是否屬於《旅館業條例》下提供住宿的「處所」，然而條例所指的「處所」並無清晰定義，以致兩件案件判決不一：其中一宗被判有罪，另一宗裁判官認為露營車曾駛離營地，屬動產，裁定經營者無罪。裁決過後，民政署暫發露營車營地牌照申請指引。經營露營車營地尚有指引，那大眾能駕駛露營車嗎？

有市民在三月初詢問運輸署，署方重申香港不能出牌給露營車。根據運輸署資料，現時擺放在個別地點的出租露營車不可在道路上行駛，亦不受《道路交通條例》規管。

不可在道路上行駛，亦不受《道路交通條例》規管。

啲車出唔到街架唔好睇啲唔睇啲啦
你有私人地方放你想入口咩飛機大炮都得架啦 出唔到牌咋嘛

嗰個? 架車拆晒四個轆都冇問題, 因為佢真係當一間屋用

衰過住劏房

貨車每年還原一次

土地用途 香港政府唔準人瞓街㗎 你瞓架車度 即係瞓街 你泊架車入停車場 即係瞓停車場 如果佢準你咁做 咁啲地產商就陳德霖啦

當香港班港豬諗緊點力爭上游, 增值自己升職搵果10萬8萬儲幾年買間屋企
連登仔就諗到買Hiace

平衡思考啫 冇乜問題嘅 真係去做 就真係有問題啦

lm

點運貨

無問題，平衡思考一向係連登特色
隔離時事台已經編製緊香港國騎兵軍隊

點收信？

泊車嘅地方要符合地契、合約內容。有啲指明淨係可以泊車，唔比你係車位上做其他野

收信用PO BOX?

如果遲下大車都轉曬電動 裝埋冷氣機都仲得

根本應該俾露營車呢啲啦，政府政策全部從商家角度出發，你唔買樓地產商冇得賺

住屋問題正苦乜柒都hea 做。仲同佢講合法？

新界已經好多貨櫃屋。劏房已經默許經營

個post原來係你開

屌我想做好耐，之前睇youtube好多sprinter嘅改房車 好撚正，but 香港 都係算吧啦ching

得嘅佢直接擺幾間屋係度啦
如果佢架車拆晒四個碌當間屋咁用要入紙申請改變土地用途㗎

賣廣告死全家

做埋教車師傅/gogo van，24小時都喺架車度過

佢入完啲車先發現出唔到牌先咁搞
n年前啲新聞有講

係，個間嘢無牌嘅，早排上過新聞架啦

異體字

我想 Check下佢有冇犯法告鳩佢添呀 買廣告
你都戇撚鳩鳩

你咁樣住法 不如租間劏房

劏房最大問題係木蚤

香港治安咁差, 咁做肯定晚晚俾人打劫

肯將生活空間縮到咁細 其實無屋係住唔到
索性入到新界租啲細村屋 點都舒服過你屈係架車入面

露宿街頭咪又係犯法
南亞村都冇人理啦

同樓主講法例既人都戇鳩鳩
樓主跟本無care過犯唔犯法

Hiace 就算唔要中排全封做貨區都係太細，而且要全封不見天日，5.5啦車斗可以開窗，仲可以裝埋尾板方便上落，唯一問題係年驗唔可以裝貨，即係你每年都要清一次「屋」

樓主係蝗或者蝻咪唔使理法例囉
但係香港人係會被政府拎黎祭旗

design 到啲間隔in modules, 有尾板又唔係太難。 重點都係當你咁做就咪儲咁多雜物係車

Hiace咁細 衰過劏房 人都企唔直

平過劏房

你唔需要長期在室內

夏天冷氣要幾錢？

夏天泊山邊, 風涼水冷

架車一炒左就無家可歸

同屋企火燭一樣

買左架廿四噸放二十呎櫃，長擺港島唔想爆正確地址，放左部發電機仔，每日入一次柴油，夠用全晚冷氣，識人的確係咁做